====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans l ' aventure de l ' avancement des projets de transformation des villes , la responsabilité de chacun des acteurs est engagée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

